{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090792",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오늘이밤"
    },
    "text": "ソウル特別市衿川区禿山路75キル28の1階に位置する今夜、禿山洞グルメ通りには味と趣の両方を生かした居酒屋があります。 こちらは毎日17:00から22:00まで営業しており、毎週火曜日はお休みです。 メニューとしてはチキン南蛮が16,000ウォン、ワタリガニ鍋とエビタンはそれぞれ19,500ウォン、カンジャン海老は15,000ウォン、エビの盛り合わせは35,000ウォン、済州ミナミアカザエビの刺身は30,000ウォン、カムドンカツは16,000ウォン、四川ハンジョンガンジョンとタコイカフライはそれぞれ15,000ウォン、四川式のエビカンジョンは10,000ウォン、スンドゥブ熱ラーメンは5,000ウォン、トビコ入りバターご飯が3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この居酒屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この居酒屋は毎日17:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋は火曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、この居酒屋は毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "チキン南蛮の値段はいくらですか？",
            "answer": "チキン南蛮は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋とエビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋とエビタンはそれぞれ19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャン海老の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャン海老は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビの盛り合わせは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州ミナミアカザエビの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "済州ミナミアカザエビの刺身は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムドンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "カムドンカツは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四川ハンジョンガンジョンとタコイカフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "四川ハンジョンガンジョンとタコイカフライはそれぞれ15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四川式のエビカンジョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "四川式のエビカンジョンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブ熱ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブ熱ラーメンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トビコ入りバターご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "トビコ入りバターご飯は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 397
    }
}